老實講,出咁耐街未見過有人帶AirPod....

係少人用定係我少出街?

竟然冇錯字

隔黎post 咪有個on 9 仔戴住跑渣馬比人撞跌咗搵唔返

係咪楔咗喺人鞋底罅呀？ 跑咗返維園咪搵唔到

似後者